# Сегментация изображений домов на картах для хакатона GIS Tech Hack Innopolis 2018

**Задача:** семантически разметить здания на аэроснимке. Каждое здание должно
быть отдельным классом.

## Что было сделано

- Дообучено две модели:
  - RetinaNet для нахождения Bounding Boxes для каждого из домов
  - Deeplabv3 для точной сегментации каждого из домов внутри Bounding Box
- Написаны файлы для генерации RLE закодированных послылок.

## Как сделана финальная послыка:

Предсказания ограничивающих прямоугольников были закодированы в RLE и
отправлены как финальный submission.

Мы не успели запустить точную сеть для сегментации, поэтому наш подход не
показывает максимальную точность.

Сеть для детекции выдала bounding boxes и их координаты были записаны в
текстовые файлы. Дальше обработка файлов шла в ноутбуке `final_submit.ipynb`.
